尹志平有無上連登？

破你腸處（笑）